減肥撚 呢段期間你地點搞

我平時每日都會落公園/跑步機 跑步或者打下波減肥
但係呢排唔係好敢去
想問下其他人呢排會做啲咩運動
好想郁下呀

屋企有啞鈴同健身椅就得
加埋斷食

結果完全瘦唔到
都係跑步好啲

上youtube跟片做，加埋飲食（依加無出街食），減得快過之前好多

HIIT at home

Coffee

肥到仆街 放棄

HIIT真係work

佢好肥

上YouTube做八分鐘Tabata
一個月減咗2kg

Hiit加橡筋帶
橡筋帶掌上壓做完好撚甘

hiit每日4-8分鐘真係夠？

做2set
就應該唔差

thx 今晚試試

coffee 港豬咪比佢賺view
一係download 落黎日日睇

你理解左hiit原理就明真係夠
同埋減肥係要睇長線
唔係短期快減

我跑樓梯 減到少少
每日食烚蛋 飲黑啡 走糖奶
但想再減勁d 想減走肚腩
應該剩低HIIT比我選擇

其實減肥個重點係熱量赤字
你做再多嘅運動
但你食返咁多嘢都係冇用

Emi Wong

夠飽啦？

明白 唔該哂咁多巴打
依家野食都戒左好多
前前後後每日跑步減左廿幾磅左右

有朋友send左呢個比我

「HIIT
45秒burpees，休息15秒
45秒superman workout，休息15秒
45秒plank arm raises，休息15秒
45秒squat，休息15秒
45秒lunges step up，休息15秒
45秒bench dips，休息15秒」

我跟住做2set試下 想問下大家意見

夠啦 一日三正餐
多菜少肉

HIIT + OMAD
糧都唔使搶

我同女朋友都homeoffice...
呢個月好撚攰
人都瘦曬

對我黎講仲好 唔洗出街食 ，合理理由拒絕所有飯聚，平時係屋企就上youtube跟人做運動

多肉多菜先減得快喎
肉係低脂
雞胸或者雞髀肉走皮

你確定你做到45秒抖15秒？
唔係做開就建議做30秒抖30秒
抖15秒真係職業運動員黎

飲食有無變

有，戒甜飲
食就無乜點改

Just dance, ringfit

低脂肉難食到 又柴又唔香
日日食帶皮雞髀同rib eye steak都減到
最重要都係好味
同埋好飽肚好滿足
咁就唔會口痕食多左

lm 無得跑步 係屋企做push up做到崩潰

1. After-burn 後燃效應
After-burn 是最多人認識的HIIT功效。它的正確學名為"運動後額外耗氧", 英文簡稱 EPOC (Excess Post-exercise Oxygen Consumption)。簡單來說，我們除了做運動時會燃燒卡路里外，運動後身體也需要額外氧氣和卡路里來修補肌肉，補充肝醣。運動的強度越大，EPOC所用的卡路里也越多，效果更持久。那麼HIIT 的EPOC效果可以持續幾耐? 曾有研究指最高可維持24-48小時，但近年證據顯示這說法似乎有點誇大，普遍HIIT的 EPOC效果在停止運動後1小時便開始減退，額外消耗的卡路里並沒有想像中多。因此單憑after-burn 理論，並不足以全面解釋HIIT減肥之效。
--------------------------------------------------
2. 減低運動後食慾
另一個近年研究焦點是HIIT對食慾的影響。當運動強度越高，理論上更多血液會流到肌肉，而減少分佈到消化系統，間接影響胃口和腦內數隻控制食慾的荷爾蒙分泌。有研究顯示，進行 HIIT 的人士在之後24小時的日常進食量會較少 (因胃口下降)，但此食慾反應或只適用於部分人士，日後仍需更多證據分析。
----------------------------------------------------
3. 改變賀爾蒙分泌和體質
這點可說是成功減肥的最關鍵，卻往往被人忽略。很多人以為減磅單純計算卡路里，但事實上每個人的體質是由身體內數以千計的荷爾蒙分泌來決定。舉例說，單從性別去考慮，即使一個男士和一個身高體重相同的女士吃一模一樣的餐單，出來的體型都必然不同，原因是男女體內荷爾蒙環境 (體質)不同，身體處理食物、製造肌肉和儲存脂肪位置的機制都不一樣。這種先天體質差異也解釋了為何有些朋友不怎樣運動也很大隻，另一些卻仿佛"飲啖水都肥" 。
HIIT 和其他高強度訓練 (如舉重)的特別之處，就是能夠改變體內荷爾蒙環境，令身體變得更 "聰明" 去利用攝取的能量，減少變成頑固脂肪的機會。反過來說，傳統的低強度有氧運動雖然能持續較長時間，在每節消耗很多卡路里，但對上述改變荷爾蒙環境的作用有限，未能整體改善體質。

30 10先啦

跳繩 跳足20分鐘

你覺得唔夠應該係個強度唔夠
呢排無gym係屋企操
操左15分鐘即刻嘔撚左出黎

其實咁食都無問題
但係食clean d既個卡路里會易計好多
Btw日日食rib eye真係有錢

做完hiit肌肉好痛
隻腳舉高幾秒就好痛可以點
好想做運動但真係做唔到日日hiit
但又唔想hea 成舊脂肪訓係張床度碌電話

停止呼吸，因為呼吸都會肥

我照落街跑，但帶口罩，呼吸困難

同你acc名一樣

有冇人會跳just dance減肥

係

根本cardio唔係必需 8成靠diet

休息下啦 減可以之後減 唔好病最重要

反而真係少咗食唔健康野
餐餐自己煮
食少左
不過就算日日運動活動量都比唔上之前

食住瘦 Hiit online Workout at home

diet都係跟返啲減肥食譜定係咩雞肉果啲

非也 建議你去查一下咩叫TDEE
只要低過一天嘅熱量消耗 你食咩都唔會肥